港服巨商 二次密碼 比人爆ac

之前玩巨 比左個ac 名叫:冷冰冰 叫佢幫我放野
之後格左排上反 發現2次密碼錯撚左
姐係爆左我ac啦

想睇下點先可以拎反二次密碼
要傳真好麻煩 有冇冇咁煩既方法....
條友wts佢又唔應機

白痴仔acc都比得人 3唔識7 抵死

自己on9自己知好啦

自己財產都未識睇實
屌你老母毛都未生齊唔好上嚟啦

屌你自己柒撚左仲擺上黎 搏比人笑咩